油管將日本演員明里小姐既訪問同韓國偶像美廷上蒙歌既片擺埋一齊推薦比我睇..

睇能到果下個心邪左一邪依家好內疚..

明里小姐即係呢個?

油管

Rbd-960睇到咸

睇個樣有9成似就應該係呢個 同埋淨係知佢係演員..

今晚睇VRJ佢

無9成啦 而家5成到啦

明里係幾令女既

心口呢

我女友美廷心口有痣